sf智能櫃寫錯電話

有冇ching知點搞

問寄方攞單號

打電話問番條友拎code

利申 試過，真係打左去問，好彩係aunite, 佢又未刪msg. 成程電話唔好意思前 唔該後，就得左

叫寄件人幫你改

改唔到就等退件 不知要等到何年何月

點解唔打去順豐問？上黎問都多9魚

俾返件貨人啦

問個賣家攞件貨喺sf嘅訂單編號
打去sf改返
應該就得

打上去改服務站自取
一來唔使電話二來locker有排等

瘋狂拍個櫃, 拍夠會開哂d 門

仲用sf抵死

同部機入面嗰個人講

上星期試過，有人sms我媽叫佢攞嘢
不過個地方好遠屋企，之後我去攞，用30元開櫃
發現個電話係我媽的但寄件人不明人士

之後打好q 多次去客服

佢話會處理
咁我唔理佢，返正我有貨，當30元買一樣嘢
之後你miss call 佢會sms 你話你某時間miss call
之後打好多次電話，佢會要你銀行account 過錢俾你
貨就約你 1個下午 冇定時收貨

好在我呢啲冇乜嘢做嘅好得閒。。。。

之前試過
攞個單號去打俾客服同佢講錯咗電話
佢會幫你打去寄件人confirm返
之後會sent返短訊去你到

Thx ching

客服八點關今日，唔好沖

最慘電話未有登記

唔改電話 點收sms 個開櫃密碼

我俾你睇多次我打咗乜

當左你句‘打上去服務站改自取’